大家要全民出金鐘

警察都認定草木皆兵
不斷密集式安全檢查

大家一定要出嚟支持自己嘅信念
唔可以再等聽日

唔好送人去死，等聽日

係囉咁危險唔好出街啦
二零四七先啦不如